
                      Yo pienso que la película es ok pero un poco extrano. Rafael es un hombre materialista. El quiere un vida elegante con muchos chico. El tiene un secreto y solo una persona sabe. A mantener el secreto Rafael tiene estar el novio de Lourdes, un chica fea y loca que trabajo en la tienda también. Este película es un percha de acantilado. Tu va a reír y pero a humor extraño.
        
            